Coinbase - Earn Answers


CELO Answers

1. By making crypto accessible on mobile phones

2. Staking, governance

3. Using the Valora mobile app



NuCypher Answers

Q1: What does NuCypher provide to users and apps?

A1: End-to-end encryption



Q2: What does NuCypher use to protect your data

A2: Independent nodes to perform tasks



Q3: Which of these is NOT a use of the NU token?

A3: Paying Ethereum transaction fees



Compound Answers

1. Earn interest on crypto

2. Supply crypto asset as collateral

3. COMP token holders



Graph Answers

1. The bitcoin network

2. GRT Tokens

3. Curators



MKR Answers

Q: What are the native assets of the Maker protocol?

A: MKR and DAI



Q: Who runs MakerDAO?

A: MKR holders



Q: What do you need to generate DAI today?

A: A crypto wallet and crypto collateral



Band coin Answers

Q:What does Band bring to blockchains?

A:Real World Data



Q:What are Band’s decentralized data feeds called?

A:Oracles



Q:What’s one benefit of staking your BAND tokens?

A:Earn crypto rewards



XLM Answers

1. A decentralized protocol that unites the world’s financial infrastructure.

2. Facilitating low-cost, universal payments.

3. Transactions are fast, inexpensive, and global.

4. To issue and exchange tokens quickly.

5. It relies on a cooperation of trusted nodes.